做左三年戲院 你問我答

返工地點唔講

到底拎住個M記入去食係咪唔會比職員話

啲櫈有無愛滋針？

其實你收埋係書包或者同熟客
都當睇唔到
但好多on9仔又要明目張膽咁拎住入去
捉到又黑面
另外，食外帶食物好心有手尾自己執埋啦

有無得免費睇戲？

其實長期都唔會清潔
有次有個bb賴屎係張櫈到
我地拎紙同水，清下佢
噴兩野空氣清新劑
又再開返間院
已經冇講到平時啲爆谷碎同汽水漬

經理或會報串既同事都唔係到
其實可以放人 入去坐冇人買飛既空位

有冇鬼故?

嘩屌……

最近呢個令月有冇換過制服

mk百記做過3個月

有冇鬼故講嚟聽下

多唔多人睇戲時扑嘢

冇喎，天氣凍著左長就

話說我果間戲院有個傳說
收尾果場唔好嘗試數院內既客人人頭
因為會數多或數少人數
咁有一次有個同事就唔信邪
真係走去數
當散完場出返黎個同事塊面都青曬
問佢做咩事，但佢死都唔講
之後仲辭埋職
p.s.呢件事係我聽返黎

邊間
人工幾多
同事之間關係點
有冇見過情侶摷
見過最過份嘅客係點？

我意思係百老匯定ua定抑或其他細戲院 唔係喺邊到做

笑死

唔多，但執過安全套同kt
扑野就未見過
條女嗚低身幫條仔含撚就見過

我屌你地老母

好流喎

好好奇想知你係邊間院線